聽日係追悼會

唔好令烈士既追悼會玷上鮮血
我地靜默為烈士出黎行一次
如果你老母林鄭一d表示都無既唔好怪我地唔客氣
仲有你地班推惡法既仆街同警犬
唔洗旨意走得甩一定清算你地班人渣

RIP
已經喊撚到仆街

啱啱啲眼淚係湧出嚟